邵家臻: 輕度智障清潔工早前被判囚8個月 警方將就另案加控三條罪名

有好消息，亦有壞消息，都是關於發仔的。之前說發仔被警暴，門牙被打掉，很多有心人願意出錢出力為發仔治療。昨天發生已經配好牙套，算是補回幾隻門牙。我們亦已經跟他食期待已久的日式拉麵。

然而，今日下午發仔就在旺角警署被加控三條罪名：
1，非法集結
2，蒙面
3，攻擊性武器
在7月14日上午要上庭應訊。對一個弱智人士都落得如此重手，就算早對政府沒有期望，也感到齒冷。

痴鳩線乜撚嘢世界

想問畫家呢家點？

政府真係好撚垃圾。

屌 天生mentally impaired本身應該就要多d關心佢地 痴撚線 死黑警仲要整爆人地門牙

求神拜佛律師一定要幫手足打甩佢 痴撚線世界

還押超過一年
前幾日續審
上左好多次庭。
幫幫手 有時間就去旁聽下！

唔知覆咩好 好似每次除左嬲都唔知可以點

屌你老母
你班食屎mon po狗全部都要不得好死

弱智都搞

個社會扭曲成咁
尤其是D狗官, 根本佢地都係幫兇

係 幫幫手投訴 可以起我底 我有個post關於投訴狗官 求求你幫幫手

跟他食期待已久的日式拉麵

再開？ 爆咗

推

會

心腸真係好毒

係 真係 好多還押手足都真係失去自由 佢地為我地付出左好多了 幫幫手 我地仲有好多戰線可以打

可以點幫手?

發仔加油

寫信

反人類組織

係，所以盡做，旁聽、寫信乜都好

真係on9

咁鍾意攪尻智障人士
洗唔洗下次放火燒撚咗間匡智會學校

弱智都判8個月,個政府癲撚左

共產黨縮影都係咁，人性無下限
唔怕你no stake, 只怕你未死

所以都係移民吧啦,個政府真係等冚家剷

點都要浴火重生一次

環球時報：「Save HK」口號是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意

#336 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

push push push

搞掂

應份既，手足唔洗求

個世界可以沉淪到邊個地步

唔該曬你！！
麻煩你spread比同事/朋友！！
一齊投訴 香港人最鍾意投訴架嘛 嘻嘻

宜家律師幫唔到手
主要睇官係唔係紅

畫家
上年七月還押到而家
成個反送中還押最長係佢

警暴真係變態

認真 唔好屌住 有咩幫到手

輕度智障都搞，港共政府你係幾無人性先做得出

已經仆街到無形容詞可以形容依班仚家剷

港共就黎同中共一樣啦，冇晒人性

為左整案例，可以人性都可以唔要

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位